舊灣仔警署《機動部隊》海報被吹翻 警封路移除

早上9時30分，舊灣仔警署外懸掛的一幅警隊宣傳海報，其中一條繩索疑被強風吹毀，海報隨即吹翻，一度掛上附近燈柱上，另一幅海報則墜落地面。警方到場封閉對出告士打道一段路面，通知消防處派員到場協助移除。

涉事海報為宣傳近月警務處與電視台合作拍攝的劇集《機動部隊》，慶祝警隊成立175周年。

神蹟

不好的兆頭

強烈讉責暴徒佔路! 還我道路使用權!